「新手買機」FUJIFILM X-A5

我都係想買來旅行影吓景，對於新手來講係咪一個好嘅選擇？ 有冇師兄可以比下意見？

等睇粗口大屍叫樓主買富賤配多部A9同索尼鏡頭一齊用

點解選擇依部？
fujifilm入門機 影相拍片對焦慢到嘔 操控又慢
好似用緊6-7年前既android機咁

同價我會選canon m50個啲

買fuji最平都要上x-t20
其他真係唔好諗
冇錢就買二手x-e2/x-t1重好

咁其實自拍下呢部都唔錯

話就話對焦慢

但其實同xt1差唔得幾多

好似xa系列先有美顏